最討厭種族歧視人既人同南亞屎

南亞屎好臭

駁唔到

蝻亞人仲賤過狗
大家認唔認同